中國官員訪窮人照片掀熱議 網友驚「貧戶家沙發比我家還大」

...
為了展現有做到習近平的「2020年中國實現農村貧困人口全部脫貧」政見，江西省「國家萍鄉經濟技術開發區」管理委員會，近日在官方微信刊發表《區領導督導脫貧扶貧工作並走訪看望貧困戶》一文，沒想到引發中國網友熱議。原因是照片中的貧困戶，家中裝潢、陳設，比許多網友的家還豪華。「這貧困戶家中沙發比我家的還大。」引發爭議後，這篇文章已下架，管委會則要網友「不要用家裡的裝潢，來判斷一個家庭是否為貧困戶」。
...

明顯係幹部嘅屋企

想睇有錢人

個編劇拉咗去勞改未？

不要用家裡的裝潢，來判斷一個家庭是否為貧困戶

貧困戶屋企都咁靚，證明支那已全面進入小康社會了

不要用家庭資產來判斷一個家庭是否為貧困戶

隱形富豪，啲銀紙全部隱形

不要根據一個人嘅外在同內在判斷一個人啲fd

屌啦
我鄉下附近就真係好撚多外省黎既貧窮戶啦

連床都無張
佢張梳化大到夠人成家訓

呢D肯定係超級富豪

全國首富來
不要用家裡的裝潢，來判斷一個家庭是否為貧困戶

假的 假的 全他媽是假的

點解大陸佬咁中意用呢D死人磚
好撚肉鳩酸

只有騙子是真的

係咪個官自己啲生活照來

一家大細有講有笑

呢啲係外國人請黎抹黑中国
一睇背影就知係美國

這些不是中國人～别造謠

韮菜唔算係人

極權既權力來自透過不斷講大話
因為雖然呢啲大話明顯到好似《國王的新衣》咁
不過係極權既世界入面
做嗰個衝口而出既細路
代價實在太大喇
當所有人都敢怒不敢言時
佢地就變成奴隸
所以

貧窮戶（党內）

真香

第一張睇落樓底好高
應該係別墅黎
睇黎中國已經走向全面小康了

心靈貧窮先係貧窮戶

編劇都好難做 太窮又影響面子

一矢中的

呢d係富戶
因為咁多年比共產黨壓迫都無問題咁
全因佢地心中富有

一睇就知係黑幫收埋啲毒同黑錢喺牆入面

分唔x到 咩叫窮 咩叫有錢

他們窮得只剩下錢

有興趣去了解下山區貧困戶 例如四川梁山

呢班人分分鐘連塞米都無得食

大國勃起 淨係識打飛機

以前有黨領導帶去睇過，
啲貧窮戶共黨係特登送棟樓畀佢，
條件就係要得閒就要俾人睇佢屋企，
所以有棟樓其實唔係問題。
共黨貪得咁多錢，呢啲濕濕碎形象工程點會慳。

dd唔係人
別給支那添亂

係屋企著出街鞋，咩料

睇得tbb多?
普通家庭都住一千呎

貧戶：邊個夠我窮

做假從窮人做起!

心中富有

口頭貧窮先係，同發展中國家一樣原理

比起啲貪官嚟嚟講真係算窮

中国已成為全球最富有國家！中国萬歲！
咱們才不需要外國撥款援助！

其實班山區貧困戶真係冇撚辦法，政府係新建市區送埋樓叫佢哋出山都唔撚肯，最撚鍾意呢埋喺山區食政府津貼，送啲畜生俾佢地養，二話不說就即刻劏嚟食，連大陸佬都已經表示唔撚再捐錢比山區。

有啲人窮真係自己攞嚟。
但啲仔女醒其實已經全部出城打工，不過班廢老唔肯搬，驚冇撚咗塊地。

導演:道具部做乜撚野

幹部中的貧困戶？

唔好意思 借個位

＃831
還有一星期凝聚大家
如果感動到你 或者你覺得感動到人
幫手周圍post周圍forward
謝謝

豪裝完所以咪窮，邏輯上又好似啱

真, 一睇就知係美國人

俾窮人入豪宅坐下咋
仲順便買埋靚衫俾佢地著
你地又抹黑

窮你老母，仲有衫著，邊叫做窮？

100個中共富豪在瑞士有7萬8千億天文數字存款
咁就算貧戶都應該有幾億咁卦！

呢種算好 市區D垃圾屋 廁所都無 係個天井屙屎 成日漏水臭到仆街

呢啲已經係我國嘅窮人 證明祖國強大了

講緊最窮嘅共產黨干部呀有咩問題，其餘「人」喺共產黨眼中只係韮菜

可能叫個貧困户過嚟官員屋企訪問呢

全民小康

第3張圖假撚到 似足北韓金正恩嗰啲

道具組下話

中國人就是有錢

中國可唔可以強制貧窮人口全部搬到沿海地區，打造脫貧城市，集中脫貧？集中力量辦大事。

果班支那狗自己反省下啦，呢啲屋喺支那好平常

就算係中国人，睇相都知係幾十年前，依家全面脫貧，唔好混淆視聽

ONL79

大陸啲小區起樓真係可以咁高
如果係貪官別墅靚十倍
假歐式個類

「不要用家裡的裝潢，來判斷一個家庭是否為貧困戶」。
「不要用領導的薪金，來判斷他的家產」。

貧窮限制了我們的想像力

洗鬼咩 起三峽下面城市咪得 集中哂班窮lun
唔掂深夜放大水沖死哂全民脫貧計劃完成

裝修咁撚好都叫窮人?

可能係啲高層眼中佢地直頭唔當係人

一兩個成功例子。。。。講十年

窮得只剩下錢的人才是真正貧窮

美國窮人

每月人工得$500嘅貧戶 ，但另外貪$5000 萬

愈黎愈似北韓

物理脱貧

係黨既帶領之下，呢班人早就脫左貧啦(物理性)
所以篇報告可能合理

江西省最近已富起來了，鄱陽湖自水浸2個月後，經發酵後已究發出大量(門前黑咖啡)，香味撲鼻，美味可口。可為江西人民帶來大量財富

有D住山村好難救
之前有有錢佬想幫佢地搬落山脱貧
但佢地拒絕話唔會離開祖家
之後搬左D物資俾佢地就算

共匪立國咁耐未搞過排污建設和疏導洪流，因為冇得掠水
反而起個大壩截洪，都戇鳩嘅，洪水係應該疏渡出海而唔係截流

嗰間一睇就知道係四合院，起碼值成億

「沒有大沙發的家庭在中国一律不當作人」

圖入面個啲咪係

宣傳正能量大晒架嘛

心中富有最緊要

依班撚樣扮窮 係鏡頭面前扮晒野
肯撚定收左錢

收左錢做窮人

張梳化仲大過我張床

7撚到喊

看美國的人多麼窮呀孩子多瘦啊可憐啊

咁同啲貪官比又真係算貪窮嘅

官員當下唔覺得有問題可唔可以理解為係官員眼中的確係窮人

//管委會則要網友「不要用家裡的裝潢，來判斷一個家庭是否為貧困戶」。//

講得好 窮得只剩下錢

分分鐘連戶藉都無
所以唔計

真係第一次聽

你知 我知 支那人都知
但共匪同你講唔係就唔係

山區起碼有地方周街柯

支那人只有騙子是真的

cls

中國式裝修真係好樣衰

外婆家係農村
我表示：有小小錢都沒咁豪

不要用家裡的財產，來判斷一個家庭是否貧困戶

唔好用多錢嚟判斷官有冇貪污

又比d宣傳片洗腦
係佢唔肯走 唔係我唔幫
你幫佢幫落山之後呢
貧窮係由教育同福利政策着手
唔係純粹幫佢搬就叫脫貧

支那人： 依d唔係中國人來

佢地窮得只剩下錢所以貧窮

我地支那邊有窮人

唔走都可以叫政府搞好堆基本民生嘢 根本大陸就唔撚會理人民 美國澳洲個堆山卡啦都有水有電有學校既基本嘢 不過支那就唔當人係人所以

霞姨~~~

致富財源日日來

想像唔到

支那1000 人仔收入好過美帝1000 美金

党：這不是我國

梗係貧窮啦，都未有私人飛機

貧窮戶屋企都咁大咁靚
證明中國無窮人

又幾窮既 廚房影都唔見

你諗下100人有10000億美元係瑞士銀行
咁做返對比
個訪問者真係貧窮戶黎
係中共既角度

1999得嚟類比又錯晒

窗簾、梳化、地磚、櫃、茶几都好豪華，喺最受災期間將富貴一面暴露喺災民面前，災民無屋住、無野食，仲擔驚受怕，然後望住你班有錢人閒話家常扮工。公關可唔可以做好啲?再咁下去，trump trump 停左手，佢哋都會自己消滅自己

呢啲肯定係邪惡美帝去荷里活揾美國人扮㗎中國人日日買金買包包好有錢一定冇窮人㗎唔信你睇下中国啲航母幾大隻，啲飛彈有幾大碌

證明中國已脫貧
咁就唔好響聯合國話自己係發展中國家啦

呢堆擺明美國演員黎㗎喎

貧困戶 差銀行幾百萬
農村 有幾千蚊積蓄
邊個貧困啲

喂 藍絲/綜援新移民 去大灣區 Quit HK囉

「不要用家裡的裝潢，來判斷一個家庭是否為貧困戶」呀
啫話佢地其實係富可敵國s

個啲係窮得只剩下錢

貧困戶每月月入50000 蚊找20000 比銀行還
農村連登仔月入3000 銀行有幾千蚊積蓄

你真係覺得農村連登仔貧困啲？醒下啦

這是荷里活電影裡的情節

貧窮戶都有 咁大間屋, 咁大張梳化
2020 全面建成小康社會, 維尼又嬴

好過好多連登仔

成功做到全面小康啦？
咁點解中國人月入平均得1千人民幣

中國無窮人

點解呢個國家真係可以咁撚on9

「我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊」

成班支那韭菜繼續做韭菜
佢駛鬼理你

港豬都一樣

窮嘅黨員 身家有幾千萬姐 對比上面係窮嘅

咪係可能佢間屋未供完
所以仲係負債

你贏了

係囉，影埋呢啲相係到抹黑中國

十足十啲TVB劇咁公屋同劏房係個宇宙入邊係唔存在
窮人都係住成千呎私樓一人一間房

中國沒有貧窮人口 2020已成功脫貧了

講真 人地d高官 戶口億億聲
你地d平民得十零百萬係窮人黎架喇

new speak之下對貧困戶既定義

心中有錢

貧窮只係一個信念

其實佢哋唔敢探呢啲真正窮，家醜不外傳嘛

大禹治水已經知起水壩冇用
隔左幾千年不進反退，搞左個三峽大壩

愛黨的人就算再窮,都是心中富有,所以不會被歸類為貧困戶,由此引伸出"支那沒有窮人"嘅結論

心靈貧窮

佢地一定係心靈好富有

咁都叫貧戶 啲梳化 裝修 都唔少錢

不要用手上帶的江詩丹頓， 來判斷這官員是否為貪官。

因為興建大壩可以偷工減料，報大數或食夾棍
開鑿溝渠和排污水道 都冇法子掠水，就算有油水揩都很微薄
中共很多地方都沒有抽水馬桶，就係因為冇屎渠沖出大海
沒有油水揩的project，共產高官無興趣做，淫民逼住要用化糞池
所以中共民生永遠落後，細菌永遠積聚於空氣中和地面上

正常
你地係相見到果班又黑, 住農村無得食既根本就唔係人

財不可以露眼

兒登仔成日笑公屋亂多「雜物」
呢種豬欄夠唔夠「整潔企理」

真係唔係太識, 所以認真問,
點解 D 小朋友都臉又黑, 衫又黑?
係因為用煤煮食既關係, 太多煤屎?
因為山區缺水, 所以無多餘水洗臉洗衫?
定係其他原因?

煤都應該無錢買
執柴燒
無咩日常清潔同洗衫就係咁

你見佢地黑，因為燒媒，環境又大塵，冇咩水洗。本身間屋可以利用當地現有資源整到好好，不過支那人一向冇咩審美觀

全部都演員

一睇就知係非洲中国人

都已經唔係小康....
最窮都有錢過我

不要用家裡的裝潢，來判斷一個家庭是否為貧困戶

七孔流血還七孔流血 死還死 兩回事嚟

嗰啲唔怕
連戶籍都無
唔計落人口

冇錯呀，呢啲就係貧困戶
屋企冇咁大張梳化個啲
根本唔係人

睇完又如何

山區人字都唔識兩隻，起間屋唔會瞓瞓下覺壓死自己就已經算係咁，你仲想佢哋起得美觀

又係依款梳化，bad taste，以為自己住係西式皇宮？係大陸成日見到，完全唔匹配

好事呢
等班大陸燦睇下
泡向水嘅連窮人都唔係
只係漂浮向水面未死嘅匪奴

這些圖片一定不是中國
在反人類黨主席的領導下
中國有這樣的正常都死絕了

連登仔個個間屋都大過佢啦

大陸有一排燒煤係犯法

喺美國，拍唔到

酒池肉林

對班支共貪官嚟講係好窮喇